無套內射！嫩男帶少女回家嘿咻 第24次懷孕挨告

新北市1名21歲林姓男子，先前透過打工結識15歲少女小萱（化名），兩人隨即展開交往，還發生過多次性行為，直到小萱懷有身孕，校方發現後通報家長，小萱父母氣憤提告，全案才得以曝光；林男應訊時坦承犯行，新北地院遂依24個對14歲以上、未滿16歲女子性交罪判林男2年徒刑，全案仍可上訴。

在打工地點結識小萱，兩人進而成為男女朋友，但他明知小萱尚未成年，仍從2017年1月至2018年1月間，與對方在住家發生24次性行為，導致小萱因此懷孕，後來學校人員直覺有異，立刻打電話通報家長，小萱父母獲悉後氣憤提告。

林男應訊時坦承犯行，法官認為，林男早知小萱年齡尚輕，仍與被害人發生24次性行為，最後小萱因此懷孕，林男所為應予非難，考量他坦承犯行，以及教育程度、經濟狀況等情狀，遂依24個對14歲以上、未滿16歲女子性交罪判林男2年徒刑，全案仍可上訴。

即係屌一件坐1個月
抵啦

一分

文盲

重讀小學啦

咩標題黎架
入黎係諗着睇咩子宮咁勁可以大肚24次

佢應該係想講屌一次=坐一個月，條數無計錯